原來慕尼黑空難已經61年

一日最衰都係架飛機 唔係架飛機我地使比人叫空難聯？

好撚仆街

但抵獌狗比人笑